新年唔記得 [唱錢]

有咩方法 唱到20，10，50蚊紙？

用電子利是

100蚊紙剪開10張咪得
記得平均d

攪拌機

唔work wo

落馬會唱

攞1000蚊紙買一張電腦飛

肥絲可唔可以入黎教下 [唱]嘅正字

Google緊啊人地